---
title: 能否在项目时限和预算框架内开展这些活动？
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---

要注重财务控制和时间管理，以实现项目目标。项目实施工作启动之后，你必须确保不能超支。要时常审查预算。不仅如此，还要记得你为实施项目确定了大致时限。现在，你必须将这些活动统统计入时限，列出工作时间表，逐一确定在何时开展活动，以及活动持续的时间。在实施工作启动之后，你可以对照这份时间表，核实各项工作的完成情况。